【行動】【人權法一秒文宣】美國參議員吹雞 要十萬Like同Retweet得唔得啊香港人？

白宮聯署要打email打名又驗證又成都可以幾日就10萬聯署
而家美國參議員Marco Rubio吹雞睇下有幾多人支持「香港人權與民主法案」
冇理由唔表態啦?

只需要喺Twitter撳「轉發(Retweet)」
簡單過白宮聯署 多你一個多好多
白宮聯署可以10萬 Twitter戰線都要有10萬得唔得?
你諗下
Trump喺twitter既post都係得幾千retweet
呢個吹雞post如果有10萬甚至更多
會make到好多noise
向世界展示香港民意
你都唔想畀葉劉有材料話香港只有小部分人撐人權法架？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Done

想過香港民主及人權法既幫手like 同retweet

ho ball

推, 唔係花十秒時間比個like 同RT 都唔肯呀?

like 比佢睇

推

RT RT RT !

10萬呀!!

PUSH

快啲開twitter啦，而家得三萬咋！

Push

人呢?
連登仔Assemble

大家禁個制唔好懶

no problem!!!

Push！快retweet

push

30k